{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 운조루막둥이 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。チェックインは22:00まで可能です。 そのため、22:00以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合には当日追加料金が発生し、広間と小部屋はそれぞれ最大2名まで可能で、3名は予約できません。 一軒家の場合、1人当たり2万ウォンの入室料金が適用されます。 予約特典では朝食はご利用いただけません。外国語では英語をご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー(グリル)のレンタルや荷物預かりも可能です。 また、ワイファイが提供され、個別キッチンと個別バスルームが使用できます。 さらに庭があり、周辺には雲照楼、華厳寺、蟾津江、智異山などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には当日追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "予約特典では朝食はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ワイファイが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 341
    }
}